# Описание проекта

Decimal - библиотека для работы с большими числами с плавающей точкой. В отличие от `float` или `double`, тип `decimal` сохраняет точность при работе с большими числами. Значения хранятся в 3 переменных типа `int`.

# Makefile цели

Запуск проекта выполняется с помощью makefile. Далее описаны наиболее интересные цели:
`make gen_test` - генерация тестов из .cs файлов
`make test` - запуск всех тестов (`make test TEST=function_name` позволит запустить тест только для функции `function_name`)
`make gcov_report` - генерация отчета о покрытии тестов

# Моя часть проекта

Проект decimal - групповой. Команда состояла из 3 человек. Я была ответственна за следующие блоки:
- Файл decimal_other.c
- Файл decimal_converter.c
- Файл decimal_comparison.c
- Файл decimal__bit_operations.c
- Функция normalization()
- Функция bank_round()

